證券行汁左會有咩影響？

如果我淨係買正股 間證券行汁左 我會唔會受到影響？同埋點先會汁

間證券行係咪淨係理應幫我keep住d股票？唔會影響到？

一通穩唔穩陣？

求解答

咩汁黎, 好唔好飲?

常識黎架喎

現時證監會的賠償機制，是當證券行倒閉，客戶可以向賠償基金申請索償，但賠償金額設有上限，不論股票或期貨合約賠償上限都是15萬元

一通家下係咁收緊孖展率

難道就快爆煲

如果只有正股股票，而佢又沒瞞住你拿你啲股票去做其他嘢，我唸沒事嘅！但間行汁咗，記低邊啲股票係你嘅果啲記錄仲係唔係度咁就難講了。

尋日收完今日又收
明明佢自己都識講靠孖展息搵食

宜個月係一通賣完股轉返錢去戶口，明明少左錢，但個排名仲慢慢升，證明唔少人仲轉得多錢過我返戶口

佢個排名我不嬲覺得佢係老吹

汁你老母爛臭西

銀行穩定

你放幾多錢先
一通唔多大客先好 唔會因為要保住個客降低按金

金融問題一深入少少就大部份人都答唔到

我都唔識

證劵行買股票應該用佢個名存倉
佢汁左你點會無事

投資者保障基金

但會突然提高

佢汁咗啲股票放晒佢？

股票行好多錢, 唔會執

利申: RO

其實雷曼之後有咩係唔會汁

正常不會hold client asset

Hold client asset既行，一係就用custodian bank

成撚日報FRR 證監同交易所捉條數捉得好緊好保守

正股跟你名現金存銀行
最多執果日無得沽貨拎錢

我係證券行買正股 如果間野執左 D股票點算 俾個標準答案